{
  "id_query": "19543668",
  "total": 18169,
  "total_current": 200,
  "max_score": 69.71261,
  "origin_question": "e trước cũng trả góp ở thế giới di động bây giờ trả góp song rồi có đc trả góp nữa ko ạg",
  "hits": [
    {
      "score": 33.328403,
      "id": "19461469",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang còn trả góp 6 tháng ở thế giới di động.",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Nhưng anh nên góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cho em xin tên sản phẩm mà anh quan tâm, công ty tài chính mà anh góp trước đó là gì để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.991524,
      "id": "21754415",
      "field_search": "question",
      "question": "KM trả góp 0% đi thế giới di động",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, tuy nhiên vấn đề trả góp 0% này còn phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, khi nào có hỗ trợ lãi suất 0% bên em sẽ cập nhật thông tin để anh tham khảo và chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.591476,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.142057,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.132372,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.741308,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.62871,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.384272,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.838362,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.808569,
      "id": "26778571",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di đông ở cần thơ có bán trả góp iphon6 32 GB không vậy ạ và nếu có thì giá trả trước bao nhiêu và góp trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Ở Cần Thơ có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.71365,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.457928,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.338749,
      "id": "31321621",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp hàng tháng có nhất thiết phải đến cửa mà mình mua để trả không, trả cửa hàng thế giới di động khác có dk không?",
      "answer": "Chào anh,Trả góp mỗi tháng anh có thể đến bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.331223,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.25474,
      "id": "20272471",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ,iphon 6 ở thế giới di động giờ giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bạn quan tâm bên mình có giá là: 8.990.000đ nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp khu vực bạn đang sống để bên mình kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha bạn. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.22447,
      "id": "24609604",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua với gói trả góp là 1415000 / 6 tháng thì cần đưa trước bao nhiêu ạ . E ko thanh toán qua thẻ mà trực tiếp đem tiền ra thế giới Di Động trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.189405,
      "id": "27866974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã Sài 5s ỡ thế giới di động mình thấy khá hài lòng . Bây h mình muốn trả góp ip 6 này bên Honme Ceredit đc kh bạn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ được ạ, nếu chị muốn tham gia mua trả góp qua công ty tài chính Home Credit, chị giúp em chọn mức trả trước từ 30% trở lên và góp từ 6 - 12 tháng để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.068302,
      "id": "20725332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động lộc ninh gái cũng z hả",
      "answer": "Chào chị Hiện giá sản phẩm bán đồng giá 8.990.000đ toàn hệ thống Siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Hiện sản phẩm có hàng tại khu vực của chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giữ hàng cho chị được không ạ? Để chắc chắn khi chị đến sản phẩm vẫn còn hàng ạ Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.832867,
      "id": "17501254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi. . Bây giờ e đag trả tiền ngân hàng .  V e có đc trả góp này hông ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn đang vay tiền ngân hàng thì bạn vẫn có thể tham trả góp nha bạn, bạn có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ bạn hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên mình tư vấn cho bạn gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ bạn. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.83159,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.819487,
      "id": "30864720",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng hay ở thế giới di động nào cũng có vậy ad",
      "answer": "Chào anh Lợi,Dạ sản phẩm còn hàng tại một số siêu thị đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nhéMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.763878,
      "id": "22271010",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjh mua trả góp 1 cái rồi ... pjo trả góp thêm cái nữa đc K vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Năng,Anh góp thêm 1 máy nữa vẫn được anh nha! Anh đang góp với công ty tài chính nào và góp được mấy tháng rồi ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.680136,
      "id": "24456811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bây giờ trả góp trước là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị có thể trả trước 0d-80% tuỳ giấy tờ chị hiện có đó ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có và tầm mức trả trước chị muốn để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.607334,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.570663,
      "id": "25815419",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần mua ip 6 32g ở Mang Yang - Gia Lai, đại lí thế giới di động ở đó có hàng k ạ? mình mua trả góp trả trước 2- 3 trịu thì trả bao nhiu tháng là xong ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm chỉ còn tại Điện Máy Xanh 207 Trần Hưng Đạo, Tổ 4 , TT. Kon Dơng , H. Mang Yang, T. Gia Lai thôi chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất chi tiết cho mình chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.55848,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.531803,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.470486,
      "id": "23822114",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy giặt trả góp ,giờ mua thêm cái dt trả góp nữa đc k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua thêm sản phẩm điện thoại  trả góp được đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.346972,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.248276,
      "id": "25667317",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 con bạn ở thế giới di động nữa k a",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com còn kinh doanh  iPhone 6 32GB đó anh. ANh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.0943,
      "id": "19285350",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp phone6 32GB trả trước 1tr đến2tr đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh vui lòng cho em biết chính xác ngày tháng năm sinh, giấy tờ anh đang có để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.064623,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.990099,
      "id": "29782511",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế trả góp iphone6 có cho trả góp 0đ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.905882,
      "id": "27796731",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể trả góp trả trước 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.499.500đ, lãi suất 2.25% của FE Credit đó ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.8458,
      "id": "18687181",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở Tứ Kỳ Hải Dương bây giờ còn iphone 6 32 gb không?",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của chị rồi ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.82938,
      "id": "27079006",
      "field_search": "question",
      "question": "EM ĐANG TRẢ GÓP IPAD TẠI TGDD , EM CÒN 3 THÁNG NỮA SẼ TRẢ HẾT , VẬY BÂY GIỜ EM CÓ THỂ TRẢ GÓP IPHONE 6 KHÔNG ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua công ty tài chính khác với công ty tài chính hiện chị đang trả góp, Chị cho em xin thêm thông tin là mình đang trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.802256,
      "id": "27929136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone này ở thế gioi di độg có trả góp đc k.  Trả trc 2triu góp trong 3 tháng thì 1 tháng là bao nhiu",
      "answer": "Chào chị Vi,Chị có thể trả góp khi mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com. Chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ), trả trước 1.498.000₫ (20% giá trị sản phẩm ), số tiền trả hàng tháng là 2.304.000₫ (góp 3 tháng) với lãi xuất 3.10% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.783913,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.77748,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.722464,
      "id": "17468297",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại không mua ở thế giới di động muốn bán lại thì thế giới di động có mua ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không m,ua máy tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ anh thu lại được nha anh, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.703867,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.656116,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.585417,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.569956,
      "id": "18781127",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp iphone 5s nhung bi mat giờ e muốn mua trả góp iphone 6 có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.515337,
      "id": "22514123",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e mua trả góp  ở tgdd đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua trả góp tại Thegioididong.com anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước bên em sẽ hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.506773,
      "id": "27146055",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mua cái iphone trả góp 0% ở Thế giới di.động mà hết cả 8tr,mua đắt rồi",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Mong chị thông cảm, lãi suất 0% thì sẽ không phát sinh lãi suất hàng tháng. Nhưng sở dĩ có sự chênh lệch là  do phí thu hộ cũng như phí bảo hiểm chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.47254,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.386524,
      "id": "17747285",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã trả góp 1 còn sony XaUltra của thế giới di động, mình muốn trả hết và muốn luôn 1 con iphone 6 bản 32g ko biết có dk ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh muốn thanh lý hợp đồng trả góp với sản phẩm Xa Ultra và góp tiếp sản phẩm iPhone 6 32GB phải không ạ. Anh hoàn toàn có thể thanh lý hợp đồng và tham gia góp tiếp với sản phẩm iPhone 6 32GB này nha anh. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.335423,
      "id": "19283126",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả hóp 0% không ạ và phải trả trước bao nhiêu. E đã từng mua trả góp ở tgdđ rồi",
      "answer": "Chào anhHiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% anh nha, anh có thể cho em xin thông tin giấy tờ để em kiểm tra gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.082188,
      "id": "28493286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có bán thẻ iTunes ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có bán thẻ itunes anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.061176,
      "id": "31759951",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói thế giới di động có hàng đổi trả là hàng như thế nào?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang quan tâm là sản phẩm do khách hàng không thích ,không có nhu cầu dùng hoặc có lỗi nên trả lại ạ, bên em thu lại sản phẩm và bảo hành sau đó bán ra với giá của máy cũ đã qua sử dụng và vẫn có bảo hành,các chính sách hỗ trợ nha anh nên anh yên tâm ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm  anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.059837,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ tôi muốn mua 1 chiếc iphone 6 32gp trả góp trả trước 0d có được không ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.023115,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua OPPO f3 red 1 ngày trả góp. Bây giờ muốn đổi sang máy iphone 6plus trả góp có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin gói lãi suất anh đang góp sản phẩm F3 Red em sẽ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.986895,
      "id": "31826474",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho e hỏi bây giờ mua trả góp chỉ cần cmt có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc để mua trả góp thì anh phải có đủ CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.948221,
      "id": "25457247",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua iPhone 6 thường 32G ở thế giới di độngcòn trả góp 0đ không Và nếu không không còn trả góp 0đ thì mình mua trả góp của hãng tài chính nào rẻ nhất và mình sẽ không chơi bảo hiểm Cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu  anh có thể tham gia gói lãi suất 3.30% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 0₫ (0%) và trả khoảng 1.707.000₫ (góp 6 tháng) ( không bảo hiểm gói vay) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.931595,
      "id": "23289627",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 cmnd và bằng lái xe có thể mua góp 2 lần tại thế giới di động đc ko ạ hiện tại là đang góp cái soni xa1 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang góp sản phẩm với công ty tài chính nào ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn, và em cũng xin thông tin với anh là hiện nếu anh có nhu cầu mua trả góp 6s thì sản phẩm này đang được hỗ trợ đặt hàng online với giá ưu đãi nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.871824,
      "id": "30667499",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 trả góp 9thang ko trả trước cho e muc góp ạ",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 0₫ (0%) ,số tiền góp mỗi tháng 1.139.000₫,số tháng góp là 9 tháng ,lãi suất 3.22% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Hộ Khẩu  .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.871624,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.800543,
      "id": "20428113",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e mua 1 chiếc ip6 32gb trả góp có lãi xuất thì số tiền trả trước là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này anh có thể trả trước từ 0%-70% nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.777897,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.770195,
      "id": "21601064",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình lúc trước mua ở nơi khác giờ bị hư có thể mang đến thế giới di động sửa được không vậy . Mình cũng mua nhiều máy khác ở tgdd rồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như sản phẩm anh không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.63395,
      "id": "29834138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trên 20T rồi Giờ muốn mua trả góp thì trả trước nhiêu Và góp trog b.nhiêu 1 tháng a",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 2.247.000₫ (30%) , góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.604733,
      "id": "21777514",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp ở Hải Dương mà giờ e đang ở HN.  E ra TGDD Ở HN đóng tiền góp có đc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp tại Hải Dương thì bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com ở Hà Nội để trả góp tiền hàng tháng vẫn được nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.574171,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.553102,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.41364,
      "id": "23699031",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp trả trước 0d đc k qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh vui lòng cho em biết các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể tìm gói trả góp phù hợp với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.41364,
      "id": "17456487",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước bnhieu thì đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.313375,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.307705,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.299591,
      "id": "22243450",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp ở tgdd máy ip 6. Vậy bây giờ e sang điện máy sanh e mau trả góp tivi hoặc máy giặt đk không ạ",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Dạ mình có thể mua góp tiếp tục được ạ, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác để hồ sơ anh được duyệt cao hơn anh nha. Anh cần hỗ trợ thêm thông tin, anh có thể phản hồi lại bên em kiểm tra và hỗ trợ anh tốt nhất nhé!Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.262575,
      "id": "23571037",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp, chưa góp tháng nào, giờ bán máy lại có đc ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã đăng kí hồ sơ và đã được duyệt rồi nhận máy mà lại không muốn sài nữa thì chị có thể được trả và bị tính phí giữ máy và thanh lý hợp đồng với cty tài chính.Chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên tư vấn hỗ trợ tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.242435,
      "id": "30509015",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới 18t có mua trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh chưa đủ điều kiện để trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm thủ tục giúp mình và các khoản phí góp hàng tháng sẽ do anh chi trả ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.229572,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trước e có mua đt trả góp ở tgdđ giờ e mua có cần làm thủ tục lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn làm thủ tục xét duyệt lại anh nhé vì đây là quy định của công ty tài chính đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.223267,
      "id": "19836212",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e trả trước 3 triệu rồi góp trong 6 tháng đc k?",
      "answer": "Chào chị Mỹ,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.178585,
      "id": "18403776",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ thế giới di động có hàng ch ạ",
      "answer": "Chào anh GiangVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin anh đang ở huyện tỉnh nào để bên em kiểm tra giúp anh nha.  Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.157995,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.03881,
      "id": "25669177",
      "field_search": "question",
      "question": "e có 1.5tr mua đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 1.698.000₫ (20%) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.036839,
      "id": "23226484",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 6tr đc hk v",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này thì anh sẽ có 2 mức trả trước là 5.394.000₫(60%) và 6.293.000₫(70%) anh nhé. Không biết anh đang muốn chọn mức nào và anh đang có các giấy tờ gì ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.984375,
      "id": "30993699",
      "field_search": "question",
      "question": "ad em mua điện thoại vivo 9 yoh trả góp dc 5 ngày rồi, giờ em muốn đổi chiếc ip6 có đc ko ạ, vẫn trả góp,  nếu đc trả sao ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang mua trả góp sản phẩm với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.918865,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.906372,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.899292,
      "id": "28221049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy ,Ở thế giới di động có báng iphone 6 quốc tế hông vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản quốc tế anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.880663,
      "id": "25366988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko mua ở thế giới di động mình gửi sữa và thay bin đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng liên hệ để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.87988,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.868279,
      "id": "19646540",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đ đến tháng lương trả góp hàng tháng ko",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có gói trả trước 0đ của FECREDIT đó anh.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.853252,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.8174,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.802063,
      "id": "22085474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con 6plus 16gb mua từ 25/4 ở thế giới di động máy đập hộp giá là 10,990,000 bây h có mua thế giới di động mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được khoảng 6 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 55% giá trị máy ( 6.050.000đ ). Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.800388,
      "id": "17831651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua ở thế giới di động ở địa phương có ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.747995,
      "id": "21881818",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có downgrade ios 11 xg ios 1o đc ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn co thể giúp mình làm theo hướng dẫn  để hạ từ phiên bản IOS 11 xuống IOS 10.3.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.72847,
      "id": "29847172",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 trả góp bao lâu thế. mình có BLXM, CMND, và đã trả góp 1 sản phẩm rồi.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh đang trả góp sản phẩm với công ty tài chính nào ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.703934,
      "id": "19938977",
      "field_search": "question",
      "question": "đang trả góp máy này dc 1 tháng giờ muốn trả lại chuyển sang trả góp ip 5s đc ko ad ????",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này nếu anh tham gia với gói có lãi suất thì anh có thể đổi sang Iphone 5s và tiếp tục trả góp nhé. Điều kiện cần đó là anh cần giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí đổi trả do Thegioididong.com đưa ra nhé. Anh vui lòng mang đầy đủ sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chi tiết nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.62849,
      "id": "23471339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động cho mình hỏi , mình muốn trả góp ip 6 32g thì trả tối đa đk bao nhiu % ạ , Mình muốn trả nhiều hơn 40% đk ko ạ ? Mình muốn chọn Home credit ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.61016,
      "id": "19948192",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ này e lên mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh HiếuBây giờ anh ra siêu thị mua trả góp vẫn được ạ, nhân viên của công ty tài chính làm việc đến 21h anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.604628,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.57617,
      "id": "18619645",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có thể trả góp ko em góp trước 30%",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.57314,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.572145,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone6 trả góp bên fe dc 1 tháng ..  giờ e muốn mua trả góp 1 điện thoại nữa có dc k ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại chị có thể trả góp sản phẩm khác qua công ty tài chính HomeCredit chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về sản phẩm muốn mua, số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.532055,
      "id": "28649161",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng thì ntn? Ad tư vấn mới ạg",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.529587,
      "id": "25883185",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở quảng ngãi. Giờ e trả trước 2 triệu z tiền góp mỗi tháng e phải trả bao nhiêu z qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở Quảng Ngãi có hàng đó ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 1.698.000₫ (20%), góp 1.398.000₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, ang có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.522532,
      "id": "19748344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên thế giới di động có hỗ trợ chuyển khoản qua Vp-bank k ạ. Và e mua trả góp ở thành phố hoà bình nhưng e muốn đóng tiền ở tgdd tại hà nội có được k ạ,",
      "answer": "Chào chị HươngChị có thể thanh toán qua hình thức chuyển khoản được ạ, chị có thể đóng tiền góp tại bất kì Thegioididong.com nào gần nhất cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.491896,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.489431,
      "id": "21834433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp j7pro . Giờ em muốn đổi trả j7pro trả góp sang iphon đc không ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể gói lãi suất anh đang tham gia để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.462662,
      "id": "22028462",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp Sony xa tại thế giới di dong góp được 3 tháng rồi mà giờ tối muốn đổi điện thoại vậy tôi có được đổi trả không. Tình trang máy trầy xước, phụ kiện còn đủ. Mong sớm nhận được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh tham gia mua máy trả góp thì anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng và chịu phí thanh lý do phía công ty tài chính đưa ra nữa anh nha. Sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí thu mua lại máy cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.462622,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.424463,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.421192,
      "id": "25336354",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động không còn bán ip 5s nữa ak ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.40849,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.391798,
      "id": "23965656",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua trả góp giờ lo thích nữa có thể đổi trả lo nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại cho anh ạ. Anh muốn trả lại máy khi mua trả góp có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.350899,
      "id": "30038595",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp có cần trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì anh có thể tham gia gói lãi suất trả trước 0đ với lãi tốt nhất cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Anh cho em xin giấy tờ anh hiện có và số tháng góp (6,9,12 tháng) được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.3247,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.318245,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp nhưng e đưa trước 3triệu. Rồi mỗi tháng em trả 1trieu đến 1trieu5 được không",
      "answer": "@Ngô Văn Thành: sim4g nghe gọi lên mạng 70k được 7g nhiêu z",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.318151,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.30614,
      "id": "17447024",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác bao giờ có mặt tại thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Minh,Sản phẩm này sẽ có hàng tại Thegioididong.com từ ngày 14/3 anh nhé. Nhưng anh có thể đặt cọc trước sản phẩm để nhận các phần quà và sẽ được nhận máy trong thời gian từ 14/3-26/3 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.303644,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.271097,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.225822,
      "id": "31006433",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh.. Em muốn mua trả góp mà ko phải trả trước đc ko anh",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.15618,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.105955,
      "id": "27420843",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có trả trước hong ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.07735,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.067972,
      "id": "20658266",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang vay bên credit trả gần hết rồi còn vài tháng nữa chừ trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đăng ký mua góp với công ty HomeCredit chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.962553,
      "id": "23240173",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trả trước 3.567.000 e muốn góp 9tháng mỗi tháng e góp nhiêu vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.909092,
      "id": "25636542",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp trẢ TRƯỚC 1TR DC k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước khoảng 849.000₫ (10%) anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.90612,
      "id": "21222459",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giớ di động giờ có người mạo danh thế này nữa hả.",
      "answer": "Để mạo danh tgdd đi lua đảo nữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.905994,
      "id": "23772406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e giờ đag vay tiền mặt fecredit với ngân hàng mcredit.gio e muốn mua đt trả góp đc nữa ko vay",
      "answer": "Chào anh Dạ , vui lòng anh tham gia trả góp bên công ty tài chính khác để được duyệt hồ sơ cao nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.902372,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.902157,
      "id": "25367101",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone ko phải mua ở thế giới di động mình gửi sửa va thay pin đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không mua máy ở Thegioididong.com thì anh vui lòng  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.88731,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.86332,
      "id": "24326584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone 6 32GB trả góp, có thể trả góp bao nhiêu % cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.858658,
      "id": "25058504",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp iphone 6 32gb ... trả trước 10% góp 12 tháng đc kh ah ??",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 2,17% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 854.000₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.791613,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.79139,
      "id": "18222676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang có vay trả góp bên điện máy xanh. Giờ muốn mua trả góp nữa có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Ý,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.78697,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.773905,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.769278,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.75677,
      "id": "29806848",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 trả trước 10% có đc ko.CMND+BẰNG lái",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.748402,
      "id": "29042969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, đang trả góp laptop có được trả góp iphone 6 nữa k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, không biết anh đang trả góp bên công ty tài chính nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.745934,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.72101,
      "id": "22522563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs lúc trước e có mua trả góp... Nhưng tháng cuối e bị trễ và đã trả xong... Cũng 4 tháng giờ e co thể mua lai duoc hk",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp của anh, anh có thể mua góp lại được nha anh! Nhưng nếu muốn tỷ lệ duyệt hồ sơ cao, anh tham khảo góp qua các gói lãi suất của công ty tài chính khác với công ty tài chính mà trước đó anh góp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.714592,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.678955,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.678415,
      "id": "17588692",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd k trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh Doãn,Với CMND thì anh chưa làm thủ tục góp được anh nha! Anh có thêm Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu)  hay Bằng lái xe (còn thời hạn) không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.675327,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.657484,
      "id": "19509558",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang trả góp ip5s trong 9 tháng, đã trả đc 7 tháng, e đổi qua trả góp ip6 này được ko? chế độ trả góp thay đổi ntn?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị đang mua trả góp sản phẩm với gói trả góp lãi suất nào vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632816,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.630497,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.613777,
      "id": "22427780",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ! cho e hỏi tra góp trả trước  20%.. co dc trả góp 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ nếu như anh trả trước 20% thì chưa tham gia góp 0% được nha anh, anh có thể trả trước 50% được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.61087,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.598038,
      "id": "27065938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi cmnd có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Để tham gia trả góp sản phẩm  anh cần ít nhất 18 tuổi, có CMND và bằng lái xe hoặc hộ khẩu (Có thể bổ sung thêm hóa đơn điện để trả góp với lãi suất thấp) anh nhé. Nếu chỉ mỗi CMND thì anh chưa thể trả góp ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.598038,
      "id": "20268626",
      "field_search": "question",
      "question": "có đc trả góp 2 sp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham gia trả góp 2 sản phẩm nha chị. Không biết chị muốn tham gia cùng hợp đồng hay khác hợp đồng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.563234,
      "id": "28089547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có hổ trợ ép kính không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.510813,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.50407,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 trả góp bên tgdd, tháng sau mới hết hạn trả. H e muon mua ip6 32gb trả  góp thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vẫn được tham gia trả góp sản phẩm này. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.477646,
      "id": "21618684",
      "field_search": "question",
      "question": "dán miếng dán ở thế giới di động được dán 3 lần trong 3 tháng hay là dán lúc nào cũng đc ạ anh",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, miếng dán chống trầy xước màn hình tại Thegioididong.com được bảo hành 3 tháng, dán lại 3 lần miễn phí. Và anh dán lúc nào cũng được trong 3 tháng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.476015,
      "id": "21717584",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho e hỏi là bên thế giới di dộng thì đóng tiền trả góp vào buổi tối được k qtv. buổi tối e qua thấy cửa hàng mở nhưng k biết có đóng trả góp được hay k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com có thu tiền trả góp vào buối tối anh nha. Anh vui lòng đến trước 10h tối để được hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.471302,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4442,
      "id": "22822123",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 2 trieu góp 9 đc ko vậy ạ mổi tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị Như,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) ,hóa đơn điện thì có thể trả trước 20% giá trị sản phẩm ( 1.798.000đ ). Lãi xuất 1.68% của FeCredit, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 978.000đ chị nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.427694,
      "id": "26788453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tháng trước 8499k giờ còn 6990 lại còn mua trả góp nữa ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, hiện tại máy được giảm giá dựa theo hãng còn giá là 6.990.000₫ và hỗ trợ trả góp anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4227,
      "id": "23378172",
      "field_search": "question",
      "question": "có hk tp,có đc mua trả góp 0% và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào chị,Ngoài hộ khẩu ra thì chị còn cần phải có CMND mà phải rõ nét hình ảnh và thời gian không quá 15 năm ạ, nếu chị mua trả trước 0đ chị có thể đặt hàng online trước để được hỗ trợ giá ưu đãi, còn nếu chị mua lãi suất 0% thì chị sẽ mua trả góp với giá thường nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.384958,
      "id": "22059355",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp ở tại ngân hàng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Khi trả góp thì không hỗ trợ tại Ngân hàng anh nha. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để đăng ký trả góp nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.369604,
      "id": "21277641",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k vậy bạn. có những gói trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em có rất nhiều gói lãi suất trả góp khác nhau có hỗ trợ góp cho sản phẩm này chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.36929,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.361277,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.351618,
      "id": "20366223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua trả góp bây h mua thêm trả góp dk ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.345245,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.339046,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.30653,
      "id": "26082677",
      "field_search": "question",
      "question": "Rồi em muốn trả trc 20% mà đó giờ chưa mua trả góp lần nào vậy giờ em muốn mua trả trc 20% góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tư vấn gói lãi suất cho chị thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.295887,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}